『新解釈・三國志』 Trailer

福山雅治 主題曲

睇到一半 無端端暴走

劉鎮偉齣越光寶盒好似好笑啲。。。

留名辱華
點解拍到諸葛亮咁撚鳩
混血鬼仔都做三國角色